而家呢度係YOUTUBE 嗎, 做咩咁多標題L

成日見到 "XXXX 再係咁呢場運動玩撚完",

其實真係好撚討厭, 你要討論成件事咪寫出黎大家討論, 用標題引人入黎無人傾又有咩用?